究竟警察諗緊d乜

而家唔係香港人全部團結既時候咩？而家唔係政治野啦，係活生生既人命！接近八百萬人既人命！點解班狗仲可以幫政府維穩啊？今次擺到明政府做錯架啦！班狗都識得戴口罩啦，咁點解唔一齊同政府講要封關啊？屌你老母 雖然我知你地係狗 但都咪撚做蠢狗啦，死人啦 再唔做嘢下個到你啊 香港警察

想我地死

你第一日係香港生存？

武漢真英雄，新革命之父

吃喝玩樂挽

狗有抗體好似係

有腦就唔會去做狗啦 點會識反抗

駛撚理佢地諗乜
同佢地割左好撚耐啦
佢地唔撚係香港人

佢地依家係互相依附既狀態
一個明一個暗
邊個死另一邊都唔掂

有腦果d一早就走左啦

反人類式吃喝玩樂挽

咪同部份連登仔一樣
冇危機意識 打晒飛機支爆

我有個好Dark嘅諗法，宜家好似坐監最安全......

諗出糧, 冇靈魂, 覺得自己淨係打份工, 返屋企就人格轉換,一定唔講公事

肺炎係好大件事
但唔想搞到個世界好似唔記得晒警暴咁

乜警察有腦既咩？

賣身賣靈魂俾路西法
屋企人老婆當佢地係提款機講啲你啱聽嘅說話

講得靠3萬警察撐起香港就知佢地上晒腦無得救

有黨性冇人性

有起事佢地係最前線個堆

佢已經被共狗洗撚哂佢地個閪腦
覺得所有野只有中國同政府岩
完全無哂獨立思考

Lack of trust

淨係識放工叫雞食海底撈飲閪茶
再讚頌大灣區 自願做被人屠嘅豬
打鳩我地手足
強姦我地手足
屈鳩我地手足
香港無呢啲咁嘅香港人

狗隊反而最高危果班

?有腦的嗎????

樓主你有冇搞清楚 黑警喔

你諗多咗同721行走個2隻狗一樣 冇使命感有的係上頭order

我覺得真係仲會話少部份係豬到仲返緊上去食海底撈

我都咁諗過

諗緊又ot正啊，最近好多師兄都儲夠錢結婚，我都唔可以執輸，希望啲後生仔日日上街等我有ot錢賺之餘仲可以過下亂打人嘅樂趣，指揮官都冇哂我符自己收咗皮

佢地唔當自己係香港人好耐
大灣區人黎

佢地親手打死香港人都做得出
關政治咩事？

去大陸邊到食海底撈好

我地死 佢地都會死

傳播師仲未解鎖飛劍技能

正想講

執行🐷共嗰全面緊急法囖
盟軍可以對方軍事動員為由而大軍壓境以示立體防衛決心與能力，造成對方超負荷以壓榨對方。

現時係最安全，係真係爆發都係中招最快

老性乜會忘記，但呢啲事化灰都記住

班狗有腦就一早反左政府啦
樓主仲林住叫班低端垃圾回頭是岸

封左佢地點番去食海底撈？？

毅進仔你想佢地幾有腦去諗野

佢地有撚腦咩，唔記得海底撈？

屌
佢地以為場運動完左好撚爽可以番大陸做英雄嘆世界
點撚知依家肺炎
番去又死
唔番又日日比人屌
其實都幾撚戇鳩

雙料冠軍黎！二噁英平時食唔少，而家仲要肺炎 要死都係班狗死先啦

放工去邊叫雞好

唔知佢地仲敢唔敢返支那食海底撈